====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' abord un parcours , une sorte de tour des métiers contribuant à l ' édification de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

